邊個建制派一公開出聲支持條例，就叫美國同歐盟凍結哂佢地家屬護照同資產

覺唔覺最近d 建制派同政府高官靜哂，連政務司司長都同警察開槍決定畫清界線

總知邊個建制派一公開出聲支持條例，就叫美國同歐盟凍結哂佢地家屬護照同海外資產

推

Learn from trump trump 做左先然後，佢投好票先解